SHF拉打特攝綜合POST769 咁玩法唔掂㗎喎

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

陸續到貨

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

3

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

1001

尋珍堡 為你好

尋仇佬 屌老母

跟到愛巴

打死唔買

SHF拉打特攝綜合POST768 阿美Q&A有正體中文

#871 回覆
狗謙

繼續努力

激凍留名

報個價嚟睇下

$100, 唔要後面張紙再影多次ok?

越嚟越唔老實

試找出鞭屍的意義。 (10分)

尋珍~ 尋珍~
如可分身飾演買家~
會將倉中的現貨收撚埋晒
然後扮冇貨

好彩醒水今朝上定fb check下

後面相架
想睇？

我知你邊間教會架.jpg

欺騙我感情

到

聽日龍珠洗po演習

我係個壞咗的人

係, 最好係近照

你越壞我越愛

馬國明終於有回應

壞掉了

無撚錯

留明

快

無懼摷住個袋 還是越淫越愛

尋晚我有睇愛回家

全新但斷角

能為明天賽跑比賽作返首歌

黃心穎仲唱緊主題曲痴線
今晚再唱我投訴佢

新玩法

我屌，你地咪撚再吹奏啦，大家仲點玩呀
有訂

供應商問題

比Decade 更可惡

點玩呀

唔好玩囉

吹奏果班係曬fb

個腰帶窿位鬆過臭雞

狗謙

水水

你又知你試過臭雞?

熔岩龍都係

me的龍我唔係

又新技能

鬆過撚

抵喎邊度？即衝， 斷少少救到㗎
好過食貴價

推

心水清

你地再咁吹奏法
我驚我d龍珠紮幾晚通宵呀

我的唔鬆唔緊 啱啱好

留名

今晚好鋪紙皮啦

夠鐘去衝現

人人有海撚

睇大家有得玩就最開心

水水真係越來越靚

鬆到郁都甩

放啡盒做紙皮瞓街有冇巴打要

ins得癲海
你去望兔女吧啦

鬆到唔郁都甩

呢個最多係枕頭

後悔冇訂

放工
去睇下展示室先

得二隻閪手
腰帶鬆過賓穎

垃能圾

點買

做咩開名

有講錯

點解呀預你會知賓穎有幾鬆

環保爭住要

唔想多一個家庭家變就唔好問咁多

安安都入到

今日收夜，聽日先有海撚

邊有
不知幾撚支持

所以話，呢個地方真係十分古惑

水水琴晚套泳衣

咁既qc

hazard風光不再

九孤拎左

轉轉鬆鬆

訂左

訂咗

冰冰咩現況

現時冰海咩價上到700未？

無老現

Bonnie

無價

無貨啦好似

等下星期就會有現
大鋪唔開現住

咁跨張

餓下無死

最緊要係記得拎700 800蚊黎衝現

想問mad rogue有冇機會插
利伸 唔記得訂

撚左一次冇再撚過
係時候今晚拎返出黎撚下
冇得撚海撚Hazard先～～

窮毒柒求成全

時王時光機.jpg

480都仲想插 魂限又好多人無訂 應該唔會插掛

SHF拉打特攝綜合POST768 阿美Q&A有正體中文

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都撚撚佢

撚知咩
我地識預測未來呀?

騾或成最大..

Mad Rogue冇海唔痛唔痛

起呢度講兩講就隻隻都炒得起

而家市價幾多？

二隻都無 毫無感覺

勁過燈神

就黎吹奏舊版wizard

無舊版

岩岩訓醒

瞓多陣

好靚呀，唔明屌乜

發預知夢

好想屌佢 好得意

預知地球係圓

同美空一齊訓多陣

呢套wizard好野黎

唔知，佛系入算

@480 喎

你碌撚都幾忙

wa 原來冰海左手可以換返普通款
嗰時直接沖咗冇睇清楚

想下姐

孤真係

冰海？
改過價?

唔訂咪食炒lor

行完乜柒都無

今日係黃埔好似見到馬壯
好似好高大唔知有冇認錯

精 時王349買唔買好

no

拎住個銀包行一轉

點知乜事都無

100000000% No

將精

得另一海

好彩一早訂左冰海

留力下星期囉

有錢咪買

借紙皮

個枕頭啱啱扔咗入回收箱

同啲阿婆搶紙皮

啱啱大手入咗啲涼茶俾食花生嘅巴打下下火

港魂送錯免運卷?
我第二round得兩次order， 成個account夾埋得5次
第一round時拎左 啱啱收到email話又有
七月中前有效

廿四味飲到無效

要一

事旦啦佢柒唔係第一日嘅事

轉咗賣五花茶

聽日收工仆去旺角買布洛尼格古達

你屌女上司出火咪得囉唔好同啲巴打爭涼茶

屌你老母乜撚嘢都炒
我攞啲錢去買新嗰2set錶芯算撚數

口渴都要飲下嘢架

放4日假再比賽

其實有咩分別
大盒個盒本體+翼？

大盒嗰盒淨係得翼

現時良心尋仇佬，買完個個屌老母

破壞環境

等港魂

就放復活節假

明天有答案

應該得翼同對腳

尋仇為你好 得不到分數

應該聽日開

等真骨

聽日連登文直播演習

一向好進取

文字直播

我觀望

搶返隻同十億打場

さぁ、實驗を始めようか

另類花生

擺埋一齊

陣間

抵你

邊到有現

又得啫

記得記得

仲未返屋企，好想玩冰冰

係車玩

最後通牒

李冰冰 范冰冰

其實都無咩特別野 純粹提下

點拍冰冰

點指*

總有人昏迷

咁識玩？

有冇巴打放lazer$600, or單都得

呢啲我唔係醫生幫唔到

可遇不可求

佢肯出巴沙拿可能會諗諗挑唔挑戰.....

冰拳繼續炒丫，我就唔撚買

炒到咁貴，我唔好留返d錢買ht隻mk50好過？

2600收6月單啦

剛剛放監
咩情況

鳩騾散蟹貨開始

我都有d想入50依加好似單加1500

復活節禮物

6月單2600都on99

今次又散咩

戰況激烈死傷慘重

個頭像好面善..

正確

咁痴線

咁興奮

有現咩？

What ever it takes

實有嘅

嗰套咩飛機少女

50如果再炒得貴d，我就入shf算

聽日收工睇下先

仲係炒

起碼最後冇咁貴

正路有

唔識
見到threezero 1/6超人個post
topic寫平民價高水準figure
一千都平民 跟唔到

個個手上都有 冰拳
四眼仔 冇人理

乜撚都無

1/6喎
無咩配件一千差唔多啦

文字親民
價錢唔親民

依隻都正不過佢會出晒元祖果堆先

已射thx

屌佢老味出埋隻兔兔咪可以擺埋一齊

放build hazard 啡盒+魂展外盒+外盒 $100
有冇人想要？屋企冇位擺

原來好後
無睇開

跟唔到
合理 但唔係平民

互拆8折ok？自用

包唔包含

連個老豆都炒
下星期K先生會有咩火箭價呢

升中四了

將來都唔會有

放黎下星期做枕頭瞓街用

收紙皮

我會揀客 tg send全相我睇先

紙皮啡盒價格開始上升

30收唔收到全身呢

大家都等緊

上晒岸瞓咩街

總有人未上嘅

問孤仔收大紙皮箱見佢有好多

留俾有需要嘅巴打

訂1箱咪俾埋你

聽日俾個希望黎

我係女有無得平啲

排30執雞

看風箏 飛多遠 未斷線

紙皮都得咁condom都得啦

無圖你講乜都得架啦

水水唔怕工業嬲？

大長今

陣間又黎四重加密中伏圖嫁啦

有話題一定升， 人類總要犯同一個錯

女上司有無得平啲

想要的東西

老子甚麼也不怕

呢樣留返俾哭泣巴啦

個個都坐完時光機了

有得貪小便宜冇野會怕

你…

主題曲純音樂

佢

撚...

轉數慢咗

原句係

真男人勇者我欣賞你
諗住放泳衣照， 冇野嚇到你我放棄

嚇下你先

咁多人後追隻冰海既

呢條肥西個日ami OOO po埋條link上FB

估中咗真係破700
睇嚟重有得上800

都話左780架啦
今鋪真係預言家
唔怪得咁多新手入黎問價

有雞先定有蛋先

尋晚300放訂單你哋仲恥笑我

理撚得佢
冰海已訂，係差在未拎

Credits to: 預左架啦

SHF拉打特攝綜合POST746 四月一 公佈新CSM

#83 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你咁有記性嘅

喺你百寶袋偷咗塊記憶麵包

Google關鍵字: 你有撚咁可愛咩 shf lihkg

mon post狗

分享資訊呀嘛
個個都可以有得買， 有福同享有難一齊當

尋仇狗就有

唔好話冰海，四子普通FORM都大把人追緊

未睇build 對呢隻無咩性趣

咁你千祈唔好睇
銀包損失慘重

速食第47集

好少䁛現

要由頭睇先明個心路歷程

氣場同表現已經值得入手

下三轉真骨我都有訂，今次笑我無訂嗰d下次睇下仲有無咁得戚

GREASE果種機械工業風真係一流

姐姐終於唔使衝現

賺多兩句啲舖頭又加50

咁大家講多啲啦
睇下幾時升到一皮嘢一隻

根本一開波650有人買左就通哂天俾同行架啦

最後嗰句 同我爭 已負皮

換返GREASE隻閪手得唔得？

阿米王你做乜又自稱窮撚

2隻都炒到過7字頭 其實係唔係幫k先生做定個炒風勢一開市就見千

650真係揾水魚笨

推到上兩皮

死開啦你

極度心傷

無試過幾日後開棚影相到時試
多謝你比靈感我

真窮

我覺得而家已經去到：
真係好想要就訂
有猶豫就睇現貨，火箭就skip

玩玩具玩到好似牛熊要執骨咁嘅
你不如收手唔好玩喇

邊三轉真骨呀偽姐姐

金毛肥西仲有咩事蹟

「所以咪話，現時點真係一個充滿住炒家同黑店既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑玩家叫水魚之外
就係諗住炒貨，hold貨，搶平貨，造市，mon行情，合謀定價，昆人，釣水魚，攞二手當全新，假貨當真貨，
一有時間就諗下可以點樣炒高隻kuuga，agito，ryuki，faiz ，blade，hibiki，kabuto ，den-o，偷步諗定隻kiva一出要炒到1500定2000
原本已經接近2000嘅decade屌你老味又諗下點樣谷到上3000，唔使3000一套嘅w 你個冚家鏟又俾你剷到5000
再唔係就係九唔搭八嘅wizard又炒到800，方便以後隻隻通販真骨都可以攞個價做參考
尋仇最馨降低新出嗰啲嘅價清走佢，清清下就又攞堆舊嘢出嚟炒
個傻仔問佢可唔可以平d，尋仇佬搖頭說不，但最後班炒狗咪又係扮撚蟹話價是可以講的
所以話，呢個地方真係十分古惑」

我今晚試

實驗を始めようか

睇到中間聽到 final form ride惰

有聲po

好正

警世潮文

乜都log古
咁多人口裏說不

Kiva ooo dcd

估唔到咁多人頂四眼仔

訂

垃圾冰海都有得炒

咁岩既
me都訂哂wo

我都訂哂

冰海水浸無得炒,四眼仔無人訂成為稀有物品

咁一齊繼續笑佢無訂

你地慢慢歌頌垃圾冰海
我睇我嘅真花BB

好似唔見隻斬鬼

斬鬼我都冇訂

二隻都肯定少人訂

我睇寶寶

好齊整

感謝食評

邊度sad

新手想問 冰海邊到買最平
而家衝現貨定係再等佢跌下好

等佢跌？ 你真係幾新手

100

決定係你啦，預巴！

唔買最平

訓咗啦

其實冰海出場得半集
想有幾多配件先唔閪

狗牌

effect parts

特效件

瞓先呢個post啲真利三點見

想後追rah龍牙，行左轉現時同信和都無

冇玩開Effect Part
鍾意自己P多好多～

隨便攞去

個肩甲⋯⋯有幾點上色甩左

個個都有 點跟

任訂架喎

SHF拉打特攝綜合POST769 咁玩法唔掂㗎喎

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你值得擁有不過依家咁既價

無人放

真係好鬆 應該職員玩過

你又有女上司
係就開嚟比大家見識下吧

似係通病

腰帶荀位唔啱 熔岩拳套試過

真係鬆撚到仆街好驚會畀地板精靈⋯⋯⋯⋯⋯⋯

唉 無熔岩拳套試

你想要的東西

呢隻係咪仲未有ios版玩

第一次覺得藍Bandai logo靚

冇記錯好似有ios

激凍心火

SHF拉打特攝綜合POST767 時光機開始出動了

有圖有得討論

佢都幾仆街
龍我外傳咁樣對海海

屌奶星 未睇

記性好

追post見你教google search
再仿傚W入面三個keywords大法
得左 得埋右

我都未

No thanks to him

#496
你有一小時

晏晝先開依家就推左半個po

連四眼仔都炒起， 基本上已經出乜都炒

炒狗飢不擇食

滿是漫天的炒家 佢老母想旅行

shf 光之美少女係大家最後希望
唔會被炒起樂土

呢個mad配落海海度又幾正🤤

炒shf可致富
炒真骨可變誠哥

唔好提起呀
我有追光之美少女最後一片樂土

好快

冰海出得半集
緊係等外傳新型態啦

5知kiva會炒到幾多？🤔

印象中都係左上角個樣

光之美少女

紅戰士係咪之前傳過做時王果個？

利伸：無睇戰隊

hazard係唔係有分兩期貨？4月同6月

醒唔起隻冰拳今日出
聽日出ins望望先

係呀,上官網睇好難咩?

冰拳咁搵錢, 我直接套現唔好咩
走去換張唔知攞唔攞到貨既單, 到時無貨退得返嗰100真係放煙火

隻藍真係好好J

屌禮拜五先拎得要翻工

會唔會prime rogue出時天才都仲未有影
到時個個final form都快過主角

正常
上色上死人

熔岩龍同冰海嘅漸變色試左依冇咩大問題,天才唔係問題掛
關心下無無先喇

將個光度較暗啲影相好好feel

笨大:開新模不了

後悔無原版海海而家炒到⋯⋯

hi

想當日 隻海基本form
我全新原價放左一段時間都無人問津
跟住開黎玩算

點知而家又炒 抵啦

Btw黎緊唔係仲有機會咩 雖然要搭3隻垃圾

一出新野 推post率up

前哨戰,熱身

唔追了 睇波算

當四眼仔都有得炒 證明個市瘋了

全部都瘋了

荷包正燃燒

烏鴉口添

你收返你啲假眼淚啦花生友

YES

無無....

早
瞓得兩個幾鐘.....

屌屌佢囉

呢set又幾靚

谷得太盡

我明真係好撚辛苦

無骨幾靚

我唔明

屌

我都明

港魂俾啲效率

希望今日有冰海現，我知錯無訂

終於有PB

玩到咁晏

仲有二套

屌佢頭像又斷line

做野啊

早！

露營必需酒

早

慢慢出

頭像真係死左咁但佢zio都唔出又講唔過

時王啲角咁脆弱

所以我後追左好多頭

油王輕鬆啦

每set得一兩隻想要

義海價嚟 各路巴打都應該冇問題

其他就係骨

100蚊5隻 越買越大隻

再平啲
不過1/2真係搞唔掂 有位都唔會入 更何況冇位

佢岀得pb都唔望佢會regular岀
唯有硬食

根本大把位

要無無果套就收手了

巴打你

支持

今日有無無

見到，都幾靚

美少女月

訂埋佢

今月魂限已完
到通販

等diva ems果斷轉左dhl

D記唔知有無得休喎

更大戰場

通販又出排隊

ems有休嘛想快唯有揀另一個

阿美有email 未？

賓穎魂限唔訂就無辦法

借份報紙俾你

你有嘢miss咗咩

以後都唔會有

你雙入果隻

日魂都未截

我而家都係有殺錯無放過

我唔會輸比同一個人twice

訂佢老母

早呀

Twice

勇巴戰意高昂

化悲憤為訂單

無無

燃燒吧

果套抵買

早呀
見到你張單

1/2大大隻先有睇頭架嘛

黃金聖玩家
同一樣的shf唔會食兩次炒價

性鬥士性慾篇

買呀
嗰陣無買電王同龍騎好後悔

後追無悔

等再販算了好似w咁

無限復活

找數真漢子

食玩就無限復活

工序簡單 更無QC可言(雖然都無)

燃燒心火乜柒都訂

最好好似泊巴咁做炒家終結者，燈死曬佢之得人人有得玩

受了教訓 得了書經的指引
現已看得透不再自困
但覺有分數 不再像以往那般笨
抹淚痕輕快笑著行

不可一，不可再

連DCD 都有訂就知決心有幾大

經一事蔡一智

琴日去揾RKF無無一隻都無

一舊水當買個機會同安心

俾少少運費

出左年半啦wo老友

食花生係幾正

止痕可以唔入，平先入

好似琴日咁衝出去乜柒都無太灰了

今日唔知有無大波玩呢

今日有大波睇, 預演下星期kiva

大波安撫我的心

我覺得無咁快

希望lv99唔好炒啦，唯一一隻無訂等現

今個月第一場重頭戲

個個話十億改色唔訂, 就炒起埋呢隻

已訂

下午就知

肯定同十億一樣下場啦現貨400

終於可以休息一下

玩足4日

休息下 食下花生

試下對波好唔好揸

等阿美email 之後就

四月完啦

呢隻真係無愛炒起唔入都唔後悔
有低價先會買

好漫長

炒唔起既

下個月就正常架啦

黑人問號

咁個月仲有thanos

SHF拉打特攝綜合POST769 咁玩法唔掂㗎喎

#429 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係呀 可以拎入場睇

已支援

8月 ooo 同 neo dcd

專心找尾數

無再搵逃生門....個人輕鬆左好多。

你應該無買笨大果啲嘅

活得自在

最强反派

如果你係貼馬場就一定會正皮

已支援，求打和

馬場暴力求人

Neo DCD 開兩次炒唔起既

我周不時仲會F5 阿美架

又係阿寶

突發

保障

正皮保證

依個真係幫唔到

要無無

保險

黑磚市場

正 3套都要訂

依，原來係大d？
我屌佢大隻左但一樣上唔足色係咩意思

好有愛先會入

得無無想要

唔好考阿姐眼力

我都係
等人散放

加個貼紙都好吖

佢果套ok呀 唔洗散啦

唔好考自己眼力

推一下

唔知港魂生唔生性呢

para dx 月讀100同煙鏟

100 同 煙剷就一般般嘅...

係既，都有良心，唔算係骨

良唔良心就唔評論啦

中肯

得番嗰隻骨換艦長上去咁岀就完美

講良心無無就出shf啦

食玩部全部未醒

不了

遲一兩個星期效率

但龍騎15人先12000YEN
你PB11已經5720
3套14件想收人18000???

可能最良心，十年磨一劍，好似K先生咁

所以佢分開出囉

真骨無無

等到個石象熱情已過

仲要兩隻LV2已經小改
多把劍, BAGGLE DRIVER

食玩部可唔可以落一落地獄?

石像已經成懸案

噢賣吉

萬代（BANDAI）創業時稱為「万代屋商店」，1961年改為現在的名稱，「萬代」一名取自中國古代兵書《六韜》中的「萬代不易」（即永久不變的意思）。

噢賣屎忽

原來Exaid嗰3set好貴

不要再說了⋯⋯
原來我既4月係未over

明搶喎咁加價

只買無無果套就得

笨Die!!!

咁收人18000真係痴撚線系列
GUNDAM CONVERGE果邊都無咁痴線
咁計MOBILE SUIT ENSEMBLE直程叫平
銀雷咁大部都係16000仲免運費

佢俾你揀架喎
無人叫你買曬三套

3套? 我淨係見到FULL SET 14隻 (已中毒)
又比笨大撚狗咁撚

你地真係有錢連食玩都玩埋

我見就分開

嗰陣既價我已經比唔起錢
唯有努力工作換取無無

啱啱睇真啲, 點解parado 50少咗一隻又無mighty brothers既

純粹學術研究

咁你都研究好多野

預巴推坑能手

係咪話大隻咗
但都係55x30

不滿既係

外科醫LV2無冰火劍
無牌醫生LV2無槍
電單車人無LV3
有PUZZLE無FIGHTER
無DRAGO KNIGHT HUNTER Z
無GENM喪屍LV X
無TADDLE FANTASY

有興趣先會入嘅

佢意思應該係對exaid太有愛3套都要買
睇佢名鳩估

嚴選

佢次次討論完，原來都無訂

最勁既係佢百毒不侵毒唔到佢後追

幾時無

係果然係老...

係 但3套都唔齊人 屌

江湖

B記佛啦今次 咁快出無無比你地

係囉
我想要埋brothers, knock out fighter同lv5

直頭佛腰笨大啦

多撚謝

早無兔兔

究竟做乜鳩加哂價但又無武器
level 2 brave同snipe無
lazer 0無, zombie後期都有用劍, 但喱隻無都可以由佢
parado99無, brave100又無

附上舊魂限食玩圖

早但係有無無喎

食玩不了

一陣再講

仲加咗價搶錢呀

Ex-aid我全部都要

專心等兔兔

預巴A夢變蟹？

祝願變蟹

多啦臭蟹

冰海呢

貼啲上嚟其實有咩用

冰海一早話不架啦

這是不對的，還要多訂幾隻.jpg

屌你個閪 400+40

被發現了

早呀

咁撚柒貴

不了 留返俾你啦

早呀
呃蝦條

一屌就醒

咁能貴既

時王老婆第一次召喚

新手一問
唔係5000yen咩

ipad頭

呢個時勢 下個月隻build armor

任屌架喎

收到$4000。狗衝冰海呀

有少少1516都訂左先！

我的Genm Armour

一早訂左

上啊 老闆

琴晚怒訂
訂得到既都訂左

有冇人同我一樣，以前鍾意d細細隻食玩扭蛋類收藏品，擺擺下覺得其實幾阻位
d裝動買咗海量，但硬係覺得d位攞黎擺shf好過

儲converge算唔算

啲撚動有shf就掉咗佢啦

converge咪食玩

地下執嘅錶芯

開始想賣晒佢，但又賣唔到幾多錢

正確態度

驚你勞氣咋

喱隻應該得我有訂

30一隻都未必有人要

又要約交收

係呀
掉去回收箱啦

你笑到最後

派膠兄弟

早
好眼訓 尋晚場波笑到訓唔番

我諗緊全部一次過賣睇下得唔得算
以前我阿爸話：買咁多卡啊扭蛋啊呢d立立雜雜嘢，遲d你實後悔晒錢
我仲大大聲話呢d回憶黎，點會晒錢

而家..... 老豆

有d 想追

我諗佢應該試過

老豆心諗阿寶今時今日都要出動

求能其到

星期日話你知

阿寶準備好了

符合白倉風格

之前真係冇feel

扭蛋ridewatch呢

加上下個月無乜特別野

Kabuto

你問佢囉

我都想要多隻
可惜太貴

得avg4 同iron spider

好似仲有隻斬。。。。

手痕嘛

今個月痕得太多
而家暫時R住先

啱啱先睇到

用愛膚堅啦

話說矢車想d演技幾好
千樹憐就

香港腳先用

香港手

無撚錯，乜柒都炒，射落孤島都唔益炒家

笨大或成最大贏家

召喚至痾老婆
好貴呀,都係一隻算

clock up勁定 ola個邊既時間停止勁

白倉鳩嗡最勁

一向架啦 求其出隻等我哋爭 然後係隔離食花生

無可否認 的確係佢

ola時停 我最勁

狗謙作詞係最勁

係老社長既 Pause!

可以有咩分別

三合一駕駛倉都用緊佢個鐘

可能由金色變白金色

到手變 RKF

即係啫喱身但Grease 頭

無事嘅

都係硬食架啦

當四眼仔有得炒嘅時候 就知個市乜撚都搶

咁快劇透新topic
仲要重複返上年

呢個問題我撚左兩日
都撚唔出個答案

[斷鳩估]四眼仔開訂嗰陣班人好有信心話等跌 插硬
一出貨標貴少少就淆哂底 搶都搶唔切
尋仇又贏[/斷鳩估]

尋仇佬 屌老母

點解是me
俾個合理解釋我

四眼仔值唔值得我咁做

好簡單
海東走出嚟用白woz本書寫兩寫
大家都收皮然後海東就去搞Ora了

同手機game一樣 新嘅勁過舊

寫：ora自動向海東獻上美腿

adjective黎
姐係癲癲地差解

腳膠發現

長做長有

fuck off 啦

皮已負 show blocked user

訂咗就花生

睇返咩舖頭 有無二次受注之類

請參考此標題

SHF拉打POST572 係build都比人炒既時候，訂真係冇得輸，何況有愛

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜價都衝 尋仇佬賺得仲多過笨大

最大轉口商

Hyper天道一年前

有得訂老閪都訂 現貨插水就由佢
最緊要唔益炒家

以為會寫Ora自動獻身俾阿士

感覺到好強嘅氣

今日果兩隻龍珠是咪要黎了

我準備好排隊了

你依加先準備？可以唔洗來了

我已經喺門口了

妮可醬

多唔多人

演習

就好似喱幕咁

柒達未出

柒達傻仔等插水啦 魂限嘢

騾仔 行

第n屆信和括約肌耐力賽

信和果班經過嚴格訓練 唔怕

多到d人以為HT又開訂

又嚟料

鳩騾
不過睇返柒達個仔都399
龍珠又有魂限又有行版輕鬆買

當地正日先有大波

好急，想去廁所

求接力

再睇下濃裝粉

個絕對領域好正

poppy nico

Ora
濃裝粉
??

??係咩意思

好合理 因為海東係gay既

自己估

無提示叫點估

Nico第一fans係到

美腿

k 先生洗唔洗過千

圖片出現率最高角色

nico正咁多
唔使搵法官大人
我屌哂

好在我21號先走

霧子

行吧少年

問過狗宮大人先啦

多啦A夢

啱一半

medic

SHF拉打特攝綜合POST768 阿美Q&A有正體中文

笑死 米王國巴又真係無講錯

咁都有得google大法？

呢度啲人玩開乜

哭泣屌女上司
大雄JJ插沙
狗宮玩美眼叮噹

大家記性好好

點跟

美腿*

忍唔到笑

我幫你驗下隻眼美唔美

尋日既事咋喎

好不安 好驚

諗起啲變態題材

獵奇

走開啦 屌哂你地個閪啊又唔專一
Nico我架

個市逼到人瘋了

我都唔係剩係問價...

準備

屌nico

呢個po個個都痴Q咗線

你地咋，我好正常

你都差不多

搖滾準備！

夠秤

入得黎無個正常

屌你啊

有JJ扮姐姐